陰謀論分析黑警毒品案

首先
我已經完全唔會再相信黑警自行公佈嘅任何消息
佢話搵到爆炸品又好毒品又好核彈又好
我係唔會信

所以係今次呢件案件上面
我反而覺得係pk鄧清除異己
你自己睇下佢地公佈嘅經過:
旺角特別職務隊探員根據情報，今日（7日）凌晨約零時進行打擊毒品行動，突擊搜查尖沙咀麼地道帝苑酒店2間同層房間，拘捕一名42歲男子及一名28歲女子，搜出小量毒品。警方調查期間，一名休班的西九龍總區反黑組警署警長(俗稱「士沙」)，持房卡開門入內，探員一擁而上將他制服拘捕，並在他身上再搜出約2.17公斤冰毒及約10萬港元現金。

成單案件係酒店發生
淩晨進行
無外人無人睇到事發經過
照現今黑警嘅做法大可以放生
但係點解咁高調公佈呢件事？
可能係PK鄧上台咁耐一直都有人唔妥佢
佢利用呢件事一鑊過令到對手成Team人收皮
所以大家唔好把呢件事諗得咁美好

另外黑警相信你地都體會到pk有幾心狠手辣
伴君如伴虎 下個可能到你地

反黑明明就最撚黑 查到邊個係白警即刻砌佢生豬肉

Source 支共01唔share link
有篇報導咁形容:
據悉，「阿咩」在工作方面表現出色，上司及同袍對他皆好評如潮，他在每次行動都身先士卒，不畏危險，衝至最前線，同時亦有勇有謀，被同袍形容是「CID Man（刑偵部門）」中最亮眼的一人，是升督察熱門人選，更指他是警隊典範。同袍眼中，「阿咩」的婚姻美滿，私生活檢點，向來不煙不酒，亦不似有賭錢惡習，平日愛做運動及跑步。

1名老差骨表示，曾聽聞上一代的警員處理「黃、賭、毒」的案件時，常會有線人提供線索，而警員會有不良手勢，例如將案件檢獲的證物回佣予線人作報酬。不過，今次案中的「阿咩」前途無量，何以會冒着身敗名裂的風險做違法之事，目前仍不得而知。

9乘係白警

駁唔刀

權鬥

上任半年
啱啱好成熟開始渣哂旗
係時候清除異己

佢冇提陶輝

大家記唔記得徐步高點死？

當時傳媒點報單野？

大眾點樣睇佢？

其實真係蘋果叻
大家記得訂閱

都係淩晨
無人目擊

然後用魔警形容佢

咁呢幾個就係毒警

用負面形象黎包裝

正解

其實點解食上會有十萬現金 係咪攞去找錢
定去唔止一個地方 做外賣仔

又有貨又有錢
自己賣比自己無限generate profit

今日拉哂既CASE 都係西九區
陶輝被洗既機會係最大
佢走左, 先有助理處長俾自己人
謝振美係佢自己人
可以整走陶輝再調佢上位

係陶輝環頭出事喎，陶輝都算異己？

似係高層權鬥多啲

kong u舊校長可能唔係異己
但係係鬼佬
結果係點

但而家抗爭根本未完，呢啲揹鑊野仲要等呢條鬼佬去做，佢係近期先揸西九旗，擺明用佢嚟對付手足...

可能有人覺得呢啲係立功機會，想鬥走陶輝自己上

個份量係足夠坐廿年以上
會用到咁重罪嚟屈（搞）
一定唔少嘢，但我覺得係權鬥嘢嚟

雨革都有個爆料警俾人屈cp
之前有post講過

真。陰謀論：「殺雞儆猴 唯我獨尊」

而家真係易明白徐步高心態
徐步高一心諗住做公正廉明既警察
但眼見警隊中黑暗
真係會感到嘔心

如果係本住絕對正義
真係唔好做警察